【豬手搶灘】黃金泳灘龍鼓灘驚現大量發臭豬手 泳客：擔心有非洲豬瘟

屯門黃金泳灘及龍鼓灘石灘發現大量凍肉，包括發脹及發臭的豬手和雞翼在海中飄浮，其中在黃金泳灘嬉水的泳客，被豬手打中，嚇得失聲驚叫。有市民懷疑，這可能是上周五在內地虎門沙灘被廣泛發現的「漏網」豬手飄浮至港，也有人猜想會否是內地或本地走私凍肉船沉沒所致。泳客則擔心豬內可能帶有病菌甚至非洲豬瘟病毒，害怕泳灘會被污染致影響人體，故憂心忡忡。
。。。。。。

其中在黃金泳灘嬉水的泳客，被豬手打中

睇到笑咗

游游下水 成隻豬手車埋嚟

大陸人趁洪水傾瀉上百噸豬內臟豬腳

飄左過黎姐 沒事

中國新型豬流感 G4 據報已由豬傳人，佛奇：需嚴加關注

新冠肺炎（武漢肺炎、COVID-19）疫情未歇，研究人員又在中國發現新型豬流感病毒。美國白宮的新冠肺炎顧問佛奇（Anthony Fauci）指出，此一新病毒兼具 2009 年 H1N1 豬流感和 1918 年西班牙流感病毒的特徵，相當危險，必須嚴加關注。

CNBC、紐約時報 6 月 30 日報導，中國發現的新型豬流感，名為「G4 EA H1N1」（簡稱 G4）。6 月 30 日美國國家過敏和傳染病研究所所長福奇在參議院聽證會上表示，G4 不是「立即威脅」，但是必須嚴加注意。福奇表示：「出現全新病毒變成大流行病時，通常是突變，或是基因重組和交換造成。」

他說，G4 具備 2009 年 H1N1 病毒的特徵，也有 1918 年西班牙流感病毒的原始特徵。他警告，永遠有可能爆發另一場類似 2009 年的豬流感疫情。上述兩種病毒都相當致命，2009 年的 H1N1 豬流感，全球至少有 7 億人染疫，估計有 15.2 萬至 57.5 萬人死亡。1918 年西班牙流感導致 3 千萬至 5 千萬人死亡，殺傷力超越第一次世界大戰（2 千萬人死亡）。

中國疾病預防控制中心、世衛組織（WHO）、中國數家大學、英國諾丁漢大學（University of Nottingham）共同研究，宣布發現 G4 病毒。英國動植物衛生機構（Animal and Plant Health Agency）病毒學部門主任 Ian Brown，審閱過該篇論文。Brown 說：「要是該病毒繼續改變，可能會對人類更具攻擊性，一如 SARS-CoV-2（新冠肺炎病毒）。」

台大醫院兒童感染科主任黃立民（Li-Min Huang）強調，接下來需要探究是否有養豬場工作者遭人類傳染此一病毒，也需了解病毒是否傳播給養豬場工作者的家人。黃立民說：「這是非常重要的研究，該病毒看來相當危險。我們需要擔心任何有可能人傳人的疾病。」

今日呢度有半身浮屍

連豬RAP

前幾日東莞好似先有過類似新聞

真係點估到

游水去泳池點都乾淨過去沙灘

支那狗會唔會拎返屋企煲湯

連豬手足

真咸豬手

咩料啊流浮山刀手唔係流浮山出現啦改咗名喺黃金泳灘出現，改名做黃金豬手呀咁搞笑嘅

支那啲豬手咁快飄到來
佢哋真係害人不淺
支那人無一個係無辜

大媽咁節儉梗係立晒去街市賣咗佢啦發喇呢次

應該係有私d貨跌左落海浮左過黎

Push

等睇大爆發

推 抗爭Mind Map #國際戰線 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #取回強積金 #黃色經濟圈

黃金豬手灘

走私凍肉上大陸d貨跌左落海
多數係機場西北交界果邊交貨

the pig's paw

仆街邊個冚我

爸爸都冇打過我
今日竟然衰係隻豬手度

游游下水被豬手圍住
實嚇撚死

正宗咸豬手

流浮山200刀手->流浮山200豬手

豬手同半身人

人體鍊成

伊波拉一鑊熟！

手足

係 ，我都記得
應該係同一批豬

咁仲叫唔叫凍肉？

非洲豬瘟啲病豬係全屍，同埋人類都唔會感染非洲豬瘟

大陸長期靠香港走私凍肉解決肉食短缺問題，呢啲豬手九成九係香港附近水域啲走私客逃避水狗/海關嗰時跌咗落海

豬手豬足

分分鍾又係中共送大禮
掂過d水唔舒服好即刻睇醫生

放毒黎香港

Dllm 笑撚到我

一路睇字一路失聲狂笑

支那又送大禮

你就豬

暫時豬瘟唔會傳俾人

一睇到笑到癲

大陸人趁洪水傾瀉上百噸豬內臟豬腳

講還講，唔好搭膊頭

比啲支那種腥港人知道又會去執

你都咪話，真係會嚇撚死

農曆七月未到

豬手是基本法腐臭的！

點解要食我...??

一定係走私凍肉啦

歧視非洲？

啲走私船日日係葵15同光輝碼頭上貨啲水警係隔離扮睇唔到

走私大陸佬跌咗落海 俾魚食咗一半

刀手切緊豬手